覺唔覺得叫Deborah 嘅女人都特別性感？

Deborah 大波驊

C Hing 同好？

全盛期屌打泛民

力壓政壇，政界地位舉足輕重

嘩屌

貼另外一個Deborah俾大家洗眼

more

好想渣下

何超雄